[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4068)

針曬了

今晚推德乙

慢

認撚住我未來黎

2.5s 最後出路勁中！

想知 跟

澳假報數區
-250,000

牙～～～狗會正pk

20蚊

-500,000

角大又冇買？你睇實場波wor

輸4注 10k jump

今晚再睇 再上黎share下

Your name

係公司 鳩篤左角細

跟

-13000

買角大贏500.. 但買左14.5細對沖
贏少500

輸$60

我一放工16c狂篤買唔到

手足今晚見，有無人信我係未來黎

唉 今晚有無重心

Jumped 88 ifc

輸3k

瘋狂角細 最後18.5S回本

職賭未斬哂身上12隻手指都唔可以停

收到wind你岩岩汁10k

買早飛無計 正路睇到尾盤咁樣一定係買主

唔報假咪咩事都冇囉

輸 2注

堅持

我17.5細 最後爆左

癡撚線…贏錢係未咁難

Gel多次 爽

Ching戒賭啦

兩場波都同反gel狗同路

8注中6注
係輸ng同1.5/2b
1:0到尾

你就黎做薯條2世

17.5s咩事

唉 你抖下啦
搞到我買唔到17.5b 又開到

我了

冇買墨勝盤咩

Boom boom boom

臨尾2C爆埋我16.5

結婚未

難得兩位大蛇出水都唔跟實！？

派我

龍珠 龍珠2世

你勁中27000要我派

戒左幾個鐘啦

邊兩位

屌你啦 sob

未試過乞到。。想乞到一次

今晚要賭西波 牙～～～～～～～～～

唉

唉 問你咩水又唔救我

大氏

買得小cover 唔到下一隊主同17.5s

金木蛇 有

今晚訓算
等星期六日

屌你老母 年青人咪死囉仆街 4串1

咪又係鳩篤 做緊社畜唔得閒度

買多場

比左佢味開唔到

正路係咩到細 咪講左
計漏左我唔係職賭 同你（其實我已經發現左你之外既長明燈

有咩介紹

屌咩寶高sir

日職 望一望696第3 60 前鋒第4 57分
聽日 東京 水手 696 前鋒好睇了

未見你贏咁濟

我贏粒糖 輸間廠...

等你心水

試下入mama群 可能負負得正

未進化做職賭就唔好場場賭

不問價 支持我696算

你今朝唔係中咗條過關咩？好似買咗$5000

係 蒙7miss 柏g miss

好快輸哂

幾多倍？

晏d

唉仲提？ 屌 轟左2皮

角大爽到

求下你唔好輕鬆 c fu

晏D老母都比人斬埋啦

你係勁 晏就得你支持角大

咪就係聽左你講無7.5都唔好買=.=原來你打少個1字

咁...sor

今朝d盤贏親都2倍起，唔記得佢串咗幾多關

勁就唔會尋晚俾阿仙奴打劫

愛你❤️❤️❤️

可能係要串先得 前排長井麵係咁

集中一門去玩啦
你買角大唔錯

今晚凌晨起身ok?

18.5s gel

挑戰漢堡2倍第一格 點睇

你地會唔會allin一場轟上去

下場追阿記

6串22 $40 一定係

唔明

會 推幾口

蘇b疊水到

拿芙馬塞索利曼

死撚左味搞9你囉

如果我得800 我會分2注

將舊注斬開30舊 連推上去
利申玩左1年無入過錢

今晚波未睇

買樓未

咁撚勁
我未

同澳假岩岩一樣樣既數據

Sob呢排幾準
今晚等水

係精神既

有冇人派

次次同路你一輕鬆我就要叫 時中時唔中

勝利贏左 唔錯

都無乜點cash out過

高士路對家串拿根 200 針
300轟提格 200墨勝

咁唔出聲

等水
輸到要訓街
岩岩汁2手飯食

午時轉運

蛇蛇

琴晚中3串1
4串1差年青人俾反gel狗gel死
布拉加即場10倍和
4點3串1又針

不了 低水

乜撚野黎

平手啦

lm

索柏痴漢對家

我6串7 輸1

山貓+8.5唔想針

邊撚個燈西燈死左柏g好出黎認左去 我針撚左50k

岩 bill

波po兩大台主都唔識

邊場輸

-500

下晝超多 大船來

Mama

你俾莖仔入群啦

我了。。。輸少我500倍

入左la，佢同我薯一樣，完美避到中果d

你澳假有撚中到咩

你唔係買開大咩

Not me

加帕-2c

咪就係

我指之前
澳 久 出左 珀c 2nd 同 1.5/2 搏下
一上黎就見到我岩珀c 2nd 就知，可以又爽

有大岩剛同大佬彪 賭球真係好易

哇屌噴角機開到15.5 但5倍都無

15.5

係時候串埋兩場3格了

再跟大陸仔買CBA 四川受讓17.5

10月3日我得$2700

11月29日$54500

全部單頭

Vigo 又 4.00 但 Vigo真係買唔落

係咪證明自己平時9up

上次2場差1c

信你都on9

不嬲啦

買柏芝輸咗兩千

大岩真係好撚煩
但係我又唔可以block佢
靠佢d水

Cba我有d研究

柏芝輸錢報數區

2000

莖仲要gun

怕左岩蛇同bill sick

我薯係咪有買獌角細？

500

有真飛 但2個月點cap

我輸佢輸左幾雞都仲要睇佢水

係98%
中途cfu一輕鬆就叫死

姐係平時撚手足啦

咪講左有研究

大家好

你真係無限錢架喎。。。

不如你cap你今日買咗啲咩

全黑蛇，早 檢了多少

我仲差緊銀行錢...

-20幻

大岩今日頂多2注
其他9 up

9up 笑撚左

派次10 1 100我支持你

大岩唔係一直都9up緊？

Cap今日啦

含撚啦佢

點解大岩剛9up都咁多人跟

大岩中時 莖仔唔跟仲屌大岩
一跟又gg

你問莖

大岩蛇輸同贏都係連埋一齊 其實幾好跟

相信昨日mu 2ng 莖唔會再信大岩掛...

試過有場跟大岩中左fg
跟埋佢2nd輸鳩曬

有名叫勝利就緊係贏架啦
點會輸波

隔離個疊

咁勁就開大波啦屌

我想買場盤牙

勁到 琴晚跟左u malmo sporting

全9 up

rich

佢都無買過fg

m子員會俾紅鑽同愛斯克制

自己就買盤
撚手足就下一球

正仆街黎

Gun大岩fg ng d人睇清未
Btw你買單聲ok?

你依家先知？

佢d盤之前全部都有po過事前

好強既摩擦力

係喎

屌你老母跟你d fg真係死撚得

佢珀g 都冇買啦

終於睇清 屌佢老母家姐老婆細妹

跟過一次
賭波 我只信mama

唔好jer 佢 佢而家po個d 之前全部都有po

我冇jer
我叫佢買嗰陣單聲

Cba water???

咁下一隊呢屌 你幫佢兜?

我指佢啲下一球全部唔買

早d睇清啦 啲人仲估咩正手反手

但佢9up會一日長紅 一日長黑
又吹唔脹

記得你上次條last 輸兩場都係紅鑽

證明大岩剛係9up

佢都認左9up好耐兜乜撚

撚到我仆街 我大岩fans 係人知 無尻up

原來有人理大岩？

你夠定力咪等佢出真飛再跟

d咩fg ng全撚部9up

真人同會員都係9up

真買就會po飛

我就勝利同法克

識真人 報位置比我 重酬

今晚 切爾達 盤？

係，記得佢有日全日中哂咁濟

放d時間研究啦
唔係不如過大海跟人或賭運買大細

你又唔教下我

你跟mama或寶蛇
我跟完寶蛇 唔錯

洗撚分析咩 練好定力 個個禮拜剩係買阿仙奴角大

寶蛇有無爐 佢平時都唔出聲講買咩

真人：亞冠二連
會員：fg同ng

跟左你首球發撚左啦

龍格堡...我會盡避睇下先
換教頭始終有變數
妓角大原因其實係恭親王

愛蛇走左了

比莊家迫走左

日本 聽日696主場會見到佢

Cba有冇水

Fujian +23.5 buy?

Buy了 E zhin 聯

Ok jump

睇下有冇G會入吉林

1:30。雷根FG 10 1 100

熟面口唔派

我

我cd

Lm

GCHI

唉 0130又世紀重心

仆街為左食條串燒走左架車

福建jump

買咩 要睇尾盤？

上半江蘇了

拿芙馬塞索利曼原來已經連續11場半和

+3.5江so 上半

西班牙一個地方

切2達

傑志定富力？

anyone富力?

咁日最癲喪都係有條友問我12.5s 係大定細

係大定細咁

有無手腳介紹篤腳指

細

gun

聽日有8x1 第3格心水 81000倍

留意到樣野
日職同時間踢既馬會放最頭多數開下盤

我今晚有客其他3*1心水

拿芙馬塞索利曼 12m missed

想g

有曼字都係廢

以乙炸完對家入

江蘇上半加號 最後召集

乜意思先？

但尋日贏500幻

下，一個星期買一兩場你誤會了

聽日角大3格8x1
前鋒 鯨魚 水手 噴角機 皇馬 屈福特 帕達邦 阿特

24/11之後無買過，全 8+1 up

Ok

汪蘇龍好屎牙

阿積士5:1 5:2

馬會打手

其實我有講 佢唔明

我係咪燈閪黎？ 跟就唔中

想知寶蛇買乜
問ky就得
不過買波最緊要有 luck

mama 救我 豬死

你唔清晰
你問我答，我次次都好清晰，成日都怕人gun

今晚vigo如何？

你買左咩呀 大佬
你之前味中

係

J1 好似last 1,2 輪？

比人連入

講左隊名

yes
今朝墨假+1500
澳假-250,000

屌你。廣東勁撚到

隊名正定反

救命水ok?

咁又skip得，不過我呢2 輪會出晒，但唔買

唔買s 全正手b

我習慣黎
開季第一場不買
last 1,2 輪 不買

利昂6.5-10.5 + 3格

Vigo 你試下拼音咁讀出黎就會明
係 ky 媽同寶高爸之間d 暗語黎
傾緊今晚買唔買
依排 d 藥房少左大陸客，生意唔多惦
可能加左價，太貴買唔落

馬賽都玩3格

輸死呢場

法甲正呀

波po三大模範情侶
bill 岩
bogo ky
sob tot

今晚又邊場3格過3格

點解你買咁耐波連vigo係乜都唔知

中就得 洗撚知隊野係咩

Vigo heavy heart

琴日3格全-1

D阿甲後備隊入到啪啪聲
一隊就無波入

其實隊野全名叫維哥切爾達
馬會cut走左

不是4不用買
阿仙奴 13.5 落到 3.6
結果13c ft

曼 格流

今晚1000%水
Germany D2 1b1s
Holland D2 hot ht b*2

你都好意思講出黎

今日墨4.4味開出囉
琴日話左你知啦

mu 12.5 3.8
飛 13.5 4.1

慘到

今朝0800忙到 1730

大佬彪做咩話擊我

有冇咁忙呀

養埋我未練左十年扮狗叫

xmas去jp調晒閒日，早中午上算

追擊

我過左聖誕都去

Atv賀仔 角米 加拉唔知咩雷

你私人飛機隨時都去得la，成日中3格過3格

10/10

而家出s，好刺激，有埋我薯

19000

邊有
真野唔怕講

你同 ky 呢d 真係緣份黎
77億人口中，能夠遇到個咁夾既人
個機率真係 1/38.5億 , 近乎0%
六合彩都冇易中
其實，呢d 真係整定

咩成日

是咪馬賽

膠完未

未度完

我一月都會再去

我12月底 沖繩
一月好似九洲

你地打算異地戀？

Join!?

我都好奇

冲完唔返黎

陪家人

12月底去轉機
31/12機 1月1到九洲

冬天去沖繩有咩做

我屋企人好撚鍾意沖繩
老母有病
所以盡量遷就
盡陪

打邊爐

阿仙奴？基爾？角米？定Tina？

冇 渡假
有冇去過沖繩一間酒店
係個島黎 要坐船去
間房望到海底

係，户外打仲正

Old news

佢地好撚鍾意

度下波算

漢堡包作客又出黎呃錢了

點買好？

暫時睇好主隊

早少少比 ok?
想訓 聽日度馬

3x1 fatfat

有種預感 呢三日會出現和其他
要認真望下咩聯賽先

好 我買一場 study 下 射下角大

射邊場3格

Miss左湊假 無限角

澳

睇尾盤 捱唔住
可能預測到尾盤大概都贏呢

有d困惑

愛蛇被人炒 好唔開心

屌你個西
追和啦福建

坐穩
珀斯依家輸1-0 仍然好樂觀
懊悔嘅心態反而係最強嘅推進力
會令珀斯走出困局
大家唔洗咁擔心

已經有研究指出，球隊落後時
會有更大機會射入下一球
更何況本身珀斯實力較強
怕咩，最多咪走盤

今晚又有終極撚賭仔隊

買波膽

好撚正
見到之後 thx彪哥

原來同我一樣
得今朝場蒙特雷開到

謝carry

d大icon好似大左?

賭神們傾去邊旅行
我就輸到仆街要跑山。。。

籃球d上盤西到

仲跑到數都算賭神

1月去台灣

唔賭既話 火星都夠錢去

講笑

.................

我打算2-3月去日本

日本好啊

你咁講野好不負責任
享受完賭博既快感 又話唔賭可以點點點

你仲有好多信徒

同求

尋晚 流浪x妓 三格
開得兩格

馬會condom黎

福建既朋友差4分

燈力十足爐

成個波po都係我彪嘅信徒

唉 大家睇到咩叫賭神啦
我隔日去日本城齋行已經好開心

今次仲要我bill+大岩蛇攜手合作

角大黨末日

大岩蛇既信徒去哂邊？

得番我

ok 下次直接我了 你乞夠

去買緊精靈球

試下用打

Onix vs Latias

搭飛機前通頂就得
包你一上機就訓著
醒左果陣已經到步

我搭個d屙個屎就到

01:30 德乙重注重心

富力0-0

我屌你老母。次次跟你都輸

莎索羅青年隊
兩分鍾輸兩粒

諗起「富力精算師」

真心好奇..點解青年隊咁撚入得

咩聯賽都係

因為低組別球隊要靠打假搵外快

21:30 31 羅馬青年隊 3-0 莎索羅青年隊
半場輸3粒..
ON撚9

個個都攻 唔撚守波

呢啲西波都玩

Mama 寶蛇求水

痴漢對家平手盤0：0 富力平手盤又0:0

全部U乜乜呀青年隊呀都咪撚玩 尤其是咪撚買下盤 以為班友頂得住 轉個頭番黎就輸緊幾粒

廣東仲未收到錢

呢句真

德乙頭場
主隊7場主場只失5球
客隊7場作客只入13球，近3場作客每場入1球
大波咁熱+馬會即場

都是等大岩Sir

E拉黑

21:30 64 羅馬青年隊 4-2 莎索羅青年隊
6球..好撚入得＿

阿聯咁撚廢

糕牙

今朝提格雷斯都係..
比人屌打..反CUP兩球

打仗佬仲勁過石油佬

Roma 7b

莎索羅青年隊追多球OK??

Gun u

莎索羅 快D反CUP

有冇yy既信徒
5500開戶

莎索羅青年隊追和啦屌你

廢到仆街

求其俾粒啦

博兩粒12M

禁區都出唔到..廢到

E拉黑02！

請出水

12m!

12M 了

追和不是夢

腸粉

輕鬆

4-3!!!!

好多賭阿欣

Nba重心 熱火 allin

你介紹下囉

要5k5

讓球半。嚇鬼

早知等6.5b

想比55k你幫我開戶口

今日一點半點樣部署

4-3

揾yy 5k5就夠

漢堡作客連和6場都要讓人半1
有冇人講下

都係排榜首 吹咩

卡2c老呃 第2格試試

榜首嘛

做乜

2019仲信睇盤？ 唔係上就係下
上盤=勁d個隊 莊家睇好

22:00 完 法特海德拉巴德 1-1 班加魯魯
假撚到
..
紅牌..絕殺

去左旅行真係唔好睇波 琴日墨超早場7角 今日爆角
墨勝又爆角

榜首...有半一唔買....
你幾時見過利記/拜仁/皇馬/巴塞對中下遊有半一你買

Rc買大好過盤

今晚啲波好惡賭

個個半一上盤

驚^

一陣諗好了

因為漢堡包作客5場不勝...盤輸4走1..

漢堡[-0.5/-1]
雷根斯堡[0/+0.5]
海倫芬[0/-0.5]
洛達[0]
阿些斯奧[0]
朗斯[0/-0.5]
富咸[0]
華拉度列[+0.5/+1]
唔全中我退出

0130 準備

切爾達

有

你肯定?

0130點部署好

睇尾飛好過啦

仲有人未戒賭？

鬼盤黎...垃圾學人讓波..
以全搏半..

博上盤

暫時睇好漢堡 雷根

須知道實有人中有人唔中 個個方法唔同 今日你跟既人中可能之後佢可以全炒 你睇兩個人有唔同意見咁實有一個中架 唔係上盤就下盤架啦 賭賭下就會慢慢有自己一套方法同了解 信自己好過信人地

包包不了

例如我既了解就係咪撚買漢堡 上年降班搞到俾球迷燒球場 今年就德乙就好似乎好威威 不過已經伏左幾鑊 寧skip莫買

就買漢堡

咁佢又冇必要話你知既 同埋中得假波多會有經驗架喇 祝羊

等睇你又燈 法林明高果場咁

漢堡和波之鬼

嬴唔嬴錢事小 睇人係咁燈果到好睇 果日多謝你幫手叫

今場無加比爾仲買果d先好笑

冠又奪埋
自由杯又囉埋
得一個識入波既加比爾停埋賽
仲有人買

邊撚個嚟 個名第一次見

130兩場下盤有冇人

有沒人派

呢場我有買呀 不過係買主冇埋讓球
慘 冇你咁多本買咁多所以淨係執少少

漢堡苦主第1次召集

怕唔怕Bugar撚狗

幾耐無贏過盤

漢堡都買既人細過係咪比人欺凌過黎

漢堡半大定角大

客其他

冇記錯你係撳多咗個0

00後

90分鐘個app而家好似唔識彈通知出嚟

係啊 唔識 壞左

漢堡會唔會半都食唔到

有冇人買馬賽

1－0

1點日假超重心前鋒第2格

十三敗走狗

全黑蛇，早 一陣買咩

S收皮啦

收檔啦撚樣

發現d藍色名係特別惡

Buy what?

Bogo 角點買

卡2c魯厄第二格

有場重心想擺低

你講我？

你

快

雷

塞2特人

41212
咩怪陣黎？

燈彩

LKS尼切薩

Celtics 1st quarter la

又同路？

行雷？

唔講

我聽日買左8x1第三格 準備收80萬

刷角陣

-1.5 buy

哦

但睇陣腳，好似全部堆響中線
十足4222陽具陣

Buy what bro

高維拿

插西陣

典解d波咁夜先踢 迫我賭垃圾德乙

高維拿 LSK

Sob買咩？

情侶

真

即刻出現

出現what

笑死

雷根半大fg

水

宇宙大重心

波po首席情侶

Celtics -1.5 1st half

買切爾達定雞湯盤好

漢堡係咪唔賣分架啦

完場你咪知

Roger!

想知

雷根斯堡了

屌原來又同隻老母同路

高維拿LKS

你買左咩撚野啊 想一齊輸

12-4 jump

支持

18c goaalllllllllll

Breaking News from Germany🇩🇪

waiting

hamburger 連輸6埸盤係咩玩法

今場反底

姐係對上6場買佢盤既正傻仔

岩聽

英超有隊輸8走1添啦

全日只賭一場超重心

雷根斯堡第1球@2.02

超級重注

上半場收唔到錢當我輸

聖母重心 0130 雷根0/+0.5

大船到

Dllm

針

有岩蛇加持

雷根

Gun

20-11 ifc 88

又搞事

點解咁對我 但唔驚 照去雷根

老友 同路

馬仔終於贏左次 中左8倍q

唔緊要 我支持你 我買了

咁撚黑 心水又同tot路。。。。。

成年冇賭 第一場500跟你

唉 gel了

德乙齊心上盤

岩蛇比比面

兩埸同路

買左幾多場

屌你 一齊輸啦屌

雷根斯堡銀河巨艦

連輸21注終於中 即係－14注

上 真飛加持

雷根必中

雷巾

唔是掛...

一齊SHOUT 雷根 雷根！

全世界雷根?

神早貼飛。。。

好驚

識野!

雷根串漢堡 有冇sane road?

下盤2串1啦

呀婆都識買雷巾

禁屌但係完場1:0

漢堡都睇中但唔買 買雷根算

召喚 M巴長#未來人

一齊輸啦

我不是fs巴 不會爆的

大岩

半場波旦：

卡爾斯魯芬0:2 雷根斯堡

高維拿1:0

支持！

雷根咁大船會唔會沉

收爹啦

驚burger好過啦

順利上岸

。。。。。。。。。。。

真係似burger不過唔會買呢隊波

呢樣珍

早飛

避避巨艦

All in左雷根

講真 漢堡就Gel硬 收得錢 送錢波
卡斯都Gelgel地

覺得自己好撚燈 買哂對家先

又比人gel爆？

唔理了一齊雷根啦

卡fg

雷根半大等收錢

雷根好難講 賠率唔郁嘅

連登大船 上！

點點人先 雷根手足Where?

burger了

Me 6k

雷根 拍拍拍 雷根 拍拍拍

信岩蛇

德乙齊心爆角

10k gogogo

雷根被禁屌

雷根gogogo

Let,s go!

菜耳突-11

過左鐘無買角
慳返
怕左41212 4222呢D怪陣

雷根天氣不似預期 咁大煙既

.....

Cashed了

雷根上!

雷！

漢堡被禁屌？

Here bought 8k

0000000000000

頂

無人買角大？

角都冇學人開即場

垃圾狗會

。。。。。。。。

10.5b 1k

馬賽

角大24

雷根 屌爆 佢

又齊心角細

雷根 宇宙銀河級禁屌

對波圖

我睇到既就係佢比人禁

齊心聯 4隻蛋

雷根半大

雷根 龜到過唔到半場

德國波唔係一般既齊心

漢堡1c

漢堡2c

唔SicK波

0c 0-0賭西咩

驚乜 呃人買即場主珀斯光輝味濃

-4goal

屌你諗住即場先買漢堡角

咁睇好大大波

德乙不嬲唔開即角

卡爾刷角入波

望佢比人迫和

漢堡3

咁早有nba 係咪眼花

漢堡gelgelgel
卡斯Gelgelgel

要左burger 想問邊度開始派隊驗腦

Jump完澳假見到大字有陰影

即場無角搞乜9

屌打緊wo

唔好提

德乙馬會不嬲都唔開即場角球

一折放bugar半場平半

排定差唔多

雷根 屌佢老母啦

Bugar比人禁係地下屌

全連登大船雷根

有個堡字既都係撚樣

漢堡又呃錢屌

卡爾斯魯厄唔好再hea d

➕

屌你又改名 而家先認到

雷根咪派錢囉

雷根1c

1:0

大船已沉

岩蛇！

屌你雷根 針

岩蛇好波！

岩蛇cls

下盤日

1:0 雷根

好耐冇見

雷根 玩撚完

卡斯咪上盤

Var未

?

針死

岩蛇比次機會

岩蛇

不如刷下c先

我都想改名

好彩信左大岩燈

卡斯gel了
差漢堡gel

想叫咩

奧斯fg之後漢堡ng

幫叫 100deal?

講個笑話 連登大船

雷根中場有位帶黑面罩 有巴打去完理大 直接去踢德乙

卡1:0 半主

大岩加持

卡爾斯魯厄刷1c就入一粒 刷多11c就12－0了

無$。。。賭到得番4隻手指

雷根cup佢

中野五月

我無晒手指了而加用緊條利篤手機

2-0

2:0

2:0.......

岩蛇就一就

半大goallll

20

下盤gel

漢堡隊垃圾

2:0！

岩蛇波強中埋

垃圾漫

....

Goalllll 2:0 主cashed

big boat is sinking

好撚勁

半大輕鬆

卡斯無敵gel了

Diu..賭hi咩

岩蛇啊。。。。。。。。。。。。

真係2:0

我屌你老母仆街死啦

卡斯

我就信大岩燈既

連燈大船

魯厄半大goal

梳囉

連登大船對家集合區

我係輸左比大岩蛇

雷根個龍會唔會太假

雷根冇打龍?

未訓醒姐

2-0 角細穩

卡斯上盤手足揮手區

德乙咁假 隨時cup啦

第二粒行出去封啦屌你

岩蛇波強都中 點玩

漢堡12c就收50$

30

blocked

乜鳩呀

有冇link睇

有無人90’ 個apps 依2日都唔識show 入球角球？知唔知咩原因？

自己上抓飯 龍珠個d

漢堡比禁屌

var

半1全12 叫爆

雷根買左半大
點撚知2球都係對家

漢堡半客

就30無人信 10分鐘內必30

雷根都輸 唔sick賭了

幫主都冇面比

20 jump得

揀咗漢堡半大 準備又針

我了買左角大仲同櫻同路

幫主嚟㗎 無留意

我屌你老母雷根斯堡全隊分離性斷腳

食物中毒死

開心 同Sob一齊輸

牠反手

雷根刷角反cup

15分鐘內30 提早講

同你自己講啦

雷根2c

同ky同路真係死得

卡222
漢444

Bought what

老友 發現你德乙勝率好低

卡333

雷根3c

都無即場
角大喇

漢堡咪刷ok?

咁既盤迫人買大根本

漢堡開埋12c 抽1 上校雞寶套餐

me

睇下同唔同路麻 見你成日中
Btw 你又係淨係買B?

連登大船俾岩蛇一句ko左

雷根4c

卡444

漢堡10.5細 10 1 10000

冥通

4連c

失控

雷根追和先 ok?

岩蛇咁樣跣手足

雷根針

開10.5s記得燒比我

點解你地無即場都叫c咁癲

多數買b
頭先澳假miss左，買左18.5s

成班賭外圍

賽前買左大咪叫

卡斯10.5大船

有無人知？下下入bet365睇好煩

雷根追和先啦

中硬

用365app報咪得...

等雷根反cup

叫下又1c，好快就收錢

都唔係呢兩日
呢兩三個月都係咁冇改過
Del撚左已經

All in左雷根係咪痴根

欣姐個page又話we7無得入錢

雷根斯堡無11角問我老母攞返

2-0仲刷c應該大炒

巴打 你又話戒賭

賭$20

其實你地知唔知你地d老母全部比我屌過哂

即場奧斯納貝克第1球@2.90

超重注填數

我老母係蔡英文

呢個我跟

做咩

叻 你係咪衛生錦

Thx!

我老母已經已經除左底褲比你入

但你軟左

+1

多謝啱sir

屌你

漢堡呢隊垃圾

無計了。。扯太多

漢堡快撚啲入波唔該

+1 屌你老母想死

漢堡5

漢堡好撚廢

卡爾唔似大到。。。

結果no goal通殺

Celtics jump

兩場角大

10分鐘喇喎

中 10 1 100

估到就唔洗乞錢啦

Gchi

漢堡又下半場先入

Q

對家？

打少左個零 100分鐘